[認真]我想追夢係咪唔應該拍拖害人

21歲
A1
玩古典音樂
仲有兩年degree畢業
之後諗住去外國深造 90%打定主意
最理想係可以有international career

我份人比較似藝術家性格
埋頭苦幹唔理人嗰種
對上一個女朋友我頂唔順佢痴身，結果我飛左佢
冇拍拖兩年了
有時遇到啲女仔我都有心動，但係通常係溝溝下覺得花太多時間心力自己斷左
但係其實一直都好想搵番個可以share life嘅soulmate, 成日一個人都幾寂莫，特別我呢行係勁多antisocial working hours

我諗大部分香港女仔都未必接受到一個咁離地嘅人做男朋友，加上我都我肯定我係會離開香港一段時間
追夢路上總會有高低起跌，唔會個個人接受到自己伴侶係咁
Even係同行玩音樂嘅人，有類近目標/價值，但係總有一日有一方停左落嚟，另一方想繼續衝，個關係其實都好難有好結果

我明白宜家搵女朋友唔等於要同人過人世，但係我都唔希望愛得太過兒戲， 我只係覺得每一段行唔到最後嘅感情都有機會hurt到人/hurt到自己

大家點睇

會離開香港就更加吾應該拍拉

Sorr講漏左，應該仲有2-3年先走

中間呢段時間巴打覺得應該點？

Sorr 原來係絲，盲撚左

屌你老母 咪搞人

如果我男朋友追夢我一定會比佢去
因為係佢嘅人生佢嘅夢想 一定會支持
雖然你仲有兩三年先走
但如果你依家拍拖 兩三年後都仲未分
要long d就應該九成都keep唔到啦
不過可以試下搵個真係支持到你嘅女仔一齊
分分鐘你係嗰一成機會成功到

唔洗上嚟問啦，應該問返你中意嘅女，每人都唔同標準。
人去追夢好正常，只係香港難發圍，所以啲人唔睇好。
但如果你願意花時間嘅話，啲女仔都會體諒你。
問題係佢地都怕你一去不返，或者移情別戀。
玩音樂嘅，通常晚婚，好少話早婚，
除非已經有穩定工作，不然好難。
想有個人同你一齊，但又嫌人煩，
呢點我都係，所以要拍拖，
最好雙方真係好撚愛，愛到係心靈上困綁左，
唔係分手都係好快嘅事情。
真心拍拖無罪，但拖人當然有問題。
你想有人陪你傾下計，搵朋友好了。

你唔係離地，你係自私
自己都話係怕寂寞，根本未ready揹個責任上身
老老實實搵個sp算啦

我都有諗過呢個問題

唔好害人啦

唔好害人啦，你自己又怕人痴身
比你拍到拖又會嫌人地痴身㗎啦

你追完夢先拍拖啦

你講到咁 都唔會擺咁多心機落去 但又想搵人陪
會唔會好自私？

同埋呢段感情會經營得好咩？
咁大個人 冇理由咁都諗唔通